突發 日本新潟6級地震將有海嘯

山形新潟

OMG

前排先去完 好彩走得快

全部日本台改播地震新聞

除咗東京電視台？

黎克特制6.8級

你估中

日本記者都驚左黑警。

新潟好似成日都地震

日テレ

山形就快1米海嘯

一米死亡率係"100%"
好似係

海邊小鎮也有影響

富士台

北陸新幹線
上越新幹線停駛

50cm已經係100%死亡率

東北新幹線都停

真？

堅?
走上樓唔得咩

核電廠冇事

記錯

走唔切
話立即到 海嘯

所以一米都危險

疏唔疏散到

睇緊
到達x 個x字解到達中？

係福島 4級都好勁

天佑新潟

TV Tokyo都做速報

到左咁解

點會呀 有一間死都唔會播

下次我地上Gear話驚地震

天滅NGT

一米係好撚危險..

即係山形 新一瀉會有傷亡？

山形

原來咁恐怖

咁新潟市有無事

我願意用支那陸沉換日本冇事

會唔會成條北陸新幹線玩完....

天佑日本
震裂四川
thx

東日本大震災を思い出してください
命を守るため今すぐ逃げてください

呢句好恐怖

1m嘅浪嘅水壓 沖都沖死你

希望冇事

6.8級一d都唔弱

1m 再加上退浪果下，拉冧晒啲屋落海，呢下力先驚人，再湧返上岸

又震

50m係咁100米咪

PRAY

全部台都叫人快逃難

就係因為311先有呢句 唔係之後嘅海嘯死傷唔會咁慘重

Cm

係

NHK主播訓練時要練咁講

震央好近狐狸村。。。

知到係
但係每次聽到都好恐怖

或者以經到達
所有時間都係estimated time

Live

日本千奇唔好有事！！
多謝佢地幫我地發聲

6級 佢地應該慣?

記招

TBS live

震度6+ 最高震度都係7咋

テレ東都直播嘅話 証明
仆街喇今次

屌你
6.8級唔係細地震

天佑日本

秋田有無事

叫佢自己去感受一次咪知慣唔慣

Sor 以為震級

真係有
淺層地震仲要震度6以上已經災難級程度

推

呼籲大家多d關心日本地震
咁人地先會關注番香港

啲秋田犬

細就唔會全部民放電視台做緊新聞，停播節目1小時到依家

其實係要計算埋d流速，同埋有冇物件夾雜係入面，所以你見到的海嘯d水都係黑色的

富士台live

感謝主.jpg

東京台
都做緊

願意用全部四川人命換取日本人平安

叻啦

點解要支那日頭地震，調返轉咪幾好，依家好撚危險，有海嘯都睇唔撚到

得東京台敢播廣告
不過加返個框

除非好大件事，否則佢地都係走馬燈居多

所以絕對唔係細地震

黎料
睇留言

睇live個cam 不停震

同04 年中越地震一樣M6.8

要睇深定淺層

現在未有消息

成個歐亞版塊都有郁，因為今日四川，日本都地震，岩岩有人話烏克蘭都有，呢幾個地方剛好版塊邊緣

咁岩 星期六返左黎
天佑日本

好似冇料到wor

天佑大日本帝國啊！！

傷亡唔會上咁快知

啱啱話第二三波海嘯可能仲大
快逃難

god bless japan

一米計埋衝力同雜物

天佑日本
日本加油

啱啱話不能輕視海嘯

東tv 都做直播 呢獲仆街

屌上個禮拜先走去新潟見工

1m 會死人 笑話 澳門每年都十到二十次1.5m以上 邊有死得咁易

海嘯呀講緊，唔係海水倒灌呀

條友未撚見過海嘯，on99咁
一米泥水岸上流，先將車及雜物沖走，然後呢d野會成係推倒房屋的力量。所以海嘯先可怕

咪係

依家全部台狂講小心海嘯

今次係極淺層地震
比起深層地震對地表建築破壞力更大
不過今次震央好似唔係陸地

呢個真
地震唔係最大鑊
後續黎既海嘯先係最麻煩

你見過?

睇緊
NHK

未見有講震央

我頭先見到幅圖粒星星畫左係海度 唔肯定係鳩畫定係點

佢哋未証實嘅應唔敢鳩畫啩

有啲野唔使見過先知
常識黎

個交叉畫左係海

?

海

天佑日本！！！

你未睇過日本311大地震資料呀？
片都有埋wo
唔一定要親眼見架，戲呀，日常大把野可以接觸到

見朝日話震源深度10km

可唔可以解釋下點解

極淺層地震 = 0 至 30km

呢個台
外星人打到黎都唔會播
只會播原定既節目
上次5月1號朝早換日皇都播行山節目

有冇睇死神來了？
避到一個 之後...

Google 「東京電視台最強傳說」你就明

咁你有無常識知道唔識游水既小朋友高度或者好似你咁既身高唔夠1.50m 1.50m 既威力有幾大?

sorry上面貼果張震央圖係餘震黎
一陣貼返啱嘅

大交合話8.4級？[img]

係一個梗黎

自己睇

我知好淺呀

天佑日本

有乜渠道去幫日本人
上2ch用英文留言佢地會唔會唔buy

所以連東京台都live你話細唔細？

堅持 不過岩岩上網搵原來311都破左例 證明311真係好大獲

在2ch上，更流傳着這樣一個災難等級：

一級：NHK播放特別節目→該注意了；

二級：日テレ、TBS、富士、朝日播放特別節目→該警戒了；

三級：東京電視台插入字幕了→也許該避難了；

四級：東京電視台變更平常的節目表→真的該去避難了；

五級：總理髮表對國民的公開通告→緊急狀態；

六級：東京電視台停止播放動畫（主要是指深夜動畫），直接開始播出緊急節目→世界要滅亡了；

原文網址：

天佑日本 要震既 過去四川 6+6=12

所以日本仔講笑話如果東京電視台中斷原定節目嘅話就即係「好大件事, 今次仆街喇」

現在又播廣告
框都冇埋
咁都安樂d

可能係中心震度強度黎，話晒都岸上，不過8.4.....d海嘯都好撚大鑊

所以應界乎5-6

安倍快開記招

東京台一度live

起碼去到311個種level 先有可能

多20cm但死亡率差十幾倍

kknews呢d大陸內容農場就咪quote啦

北韓射飛彈都係播卡通

仆街好你老母彩咩 屌你個弱智仔唔撚用腦講野
屌你老母

咁夠薑既

村上市對出海面

Nhk 啱啱話就算幾十cm海嘯破壞力都好大

話夜跑逃難要特別小心

津波到左
好彩微弱
不過新潟死左一個人

未到齊

同埋2，3波可能仲大

希望d人夠時間走

官房長官啱啱話得輕傷者

浸死哂

暫最高10cm

唔睇都唔知

唔講雜物，海嘯唔同打風1米浪，係成堆水1米高度加上強勁沖力本身已經會推跌人

加埋一堆雜物就連樓都可以摧毀唔好玩推跌人

安倍剛出嚟
人命第一

其實日本熊本地震仲接受捐款
除左熊本之外冇其他賑災户口
係日本大使館網頁可以搵到

幾千戶停電

好撚在

熊本果次人在aso
6強真係好得人驚

呢D災害處理失當都要自動請辭，相反香港果次10號波....D政府官

果次內陸，所以震感強好多，地震本身破壞都強好多但就唔會有海嘯，呢次落左海震感同地震破壞無咁強，但就有海嘯（雖則我覺得呢次注意報有機會空發，應該只得預報30cm以下既水平 不過我意見姐，記得跟官方指示呀）

氣象廰live會見中

令和 元年 ６月１９日００時３０分をもって、地震の発生場所と規模を更新します。

令和 元年 ６月１８日２２時２２分 山形県沖の地震
北緯 ３８度３６．４分 （北緯 ３８．６度）
東経 １３９度２８．７分 （東経１３９．５度）
深さ １４ｋｍ （深さ １０ｋｍ）
規模（マグニチュード） ６．７

下修左M6.7，深度14km，其實差別唔大

上年九月北海道膽振東部地震凌晨三點幾發生，喺札幌酒店瞓覺搖醒咗，停電摸黑逃生幾恐怖

暫時冇重大破壞報出嚟
希望冇事

停電又鄉下
近海海嘯好恐怖

星期六去大阪

大阪好遠

依家我晌花卷 明天去山形 本身後天去新潟
頭先有少少料 啲門都震

隔咗個山

天佑日本！

心痛天佑日本

尤其是沿海地區啲海嘯警報聲，好嚇人

係
不能掉以輕心

最驚佢呢次唔係主震
仲有個勁啲嘅嚟緊

津波注意報已全部解除

津波警報解除

好嘢

新潟県下越沖仍然震緊

6級都唔係主咁好恐怖喎

自從熊本之後次次都驚呢樣
然後上年大阪同北海道都係虛驚
今次暫時睇應該安全既

心痛 天佑日本

地理白癡一問
聽日準備飛東京 中途打算去富士山
其實影唔影響

用左班垃圾腥港人換先
四川人冇讀書起碼有良知

咪撚捐畀四川
今次
我地捐畀日本

有冇可能發起一d活動
呼籲大家捐錢比日本

兩個鐘前已解除海嘯警報

冇留意開日本新聞
請問點解果間死都唔會播?

好彩今晚返黎 一起飛就震

620 613 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

唔怪得烈度咁大

第一次睇到令和元年嘅氣象圖

乜原來8.4級
同6.8級差成百幾倍能量